一個女仔唔主動搵你通常先係中意你

因為佢怕羞，想你主動搵佢
成日主動搵你嗰啲反而先唔中意你，因為佢地只係當你friend

咁應該有300萬女仔鐘意你

不嬲多女冧我

唔著衫嘅細路女真係好正

拜登fans?

你調轉咗，佢係我fans

一個女仔唔想見你通常先係中意你
因為佢怕羞，想你主動跟蹤佢
成日主動想見你嗰啲反而先唔中意你，因為佢地只係當你friend

你咁諗個心舒服啲既，
我唔阻止你

咩理論. 香港肯定好多女lum你

多謝樓豬教落
頭先block咗幾個主動搵我嘅女仔
離出pool又近一步

咪好多女暗戀毒撚

咁全世界既女都中意我

唔會主動搵任何人
除非好熟